屌你川普老母呀搞咩鳩wechat

咁我點溝大陸妹呀

利申蘋民用家

屌你老母 收皮啦

為咗蚑那雞放棄美國安全，你唔好去死?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
福氣到極點啦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

傻鳳關你撚事咩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
福氣到極點啦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

可以溝黑妹

樓主美國人

TG大把女啦

抵死

Really?

扣你五十分

支持禁微信

國家安全係每個地方既頭等大事，國家安全有保障，美國才會穩定，市民才能安居樂業